商戶聲明：絕不割蓆

商戶聲明：
就算現在營商環境多受影響
本店絕不埋怨示威者
更不會與示威者割蓆

你地既心意幫你轉達左比更加有需要既人
我地自把作為捐哂比星火
12/12先捐比立場 敬請見諒

成日覺得割蓆呢個字講到前線好似做錯嘢咁，
絕對支持會好啲
btw陣間過黎嚴懲你，唔好咁快賣哂

你叫藍絲點跟機

多謝藍妹

［區選］藍絲散水運動，正式開始

又想飲月滿花香

Push

好人一世平安 甩P成功

多謝

懲罰！！！

好掛住冬瓜茶